正苦合署幾時濃密接觸爆大鑊？

聽聞好多都有拎子女留學津貼去英國
而家又仆晒返黎，正苦又要人返工，啲紙file又keep到菌/毒，又中央冷氣，25度恆溫
正苦合署幾時爆

快！